五毛關愛座又係cc台貼非時事貼，連仔又扮睇唔到?

次次都係咁包庇五毛關，當其他會員死？

link?

去cc台每日都見到架啦

即係屈啦

佢個煽動人去英國使館個貼呀，又扮盲，

個人覺得屬時事喎

反一地兩檢唔撚係時事
唔通你隻五毛開呢個post係時事咩

五毛關同埋佢班打手係最撚嘔心一班會員，成班奄人靠人多係cc台蝦蝦霸霸。

LIHKG @ Android

我個人覺得係私人貼，你係佢d人撐五毛關係正常

五毛關肯出黎啦，你摟屌搵左我出黎，我出左黎啦，想開戰我可以日日出幾個貼屌你老母同屌埋你班含撚打手架

五毛關煽動會員攪事都當時事？

原來反一地兩檢係攪事
樓主五毛又自爆

你老母生左你條五毛狗，證明你老母都係五毛狗，你又幫你老母自爆。

嘩你好有point呀

唔通好似你同你班打手咁，屈完我被bam柒左又以笑遮醜咩

推下先

咁夜唔訓出嚟英國領事館同我傾下計吖

學獨聯留守英國領事館要求回應一地兩檢是否違中英聯合聲明

LIHKG @ Android

圖啦1？
我都唔係香港，得食緊晚餐

哦又會咁啱唔喺香港嘅
邊日返香港呀出嚟傾下偈吖

我同五毛無乜偈傾

又話唔喺香港
而家又話我係五毛
淆底呀？

唔係香港唔可以話仔係五毛？乜道理？我睇緊睇好緊張。

你係推就第一下就話我五毛
唔會話唔係香港啦傻鳩

事但啦，我最撚憎係碌撚d走狗，多行不義呀，同你老闆講聲啦。

毓民唔撐港獨
我撐港獨
你都屈到我係佢打手
啊廢你冇改錯名

鍵盤戰士啊廢
街都唔撚敢出